今日北區再要人啊！9月10 晚上9點30分

北區友尋日太遲出post希望今日有人見到

推

屌哂你地 義士唔係condom啊

推到北區友見到

收到,到時見

今晚北區大吹雞

就來20連

推啊！

我幫你推

一齊推呀

推到北區人上唒水

推推推

北區人同我入撚晒嚟推推推呀

嚟唔到
巴絲加油

兄弟爬山各有各做
推1/10

推啊啊

2/10 自推

3/10 再推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

北區冇人 4/10

Push

5/10

6/10推

7/10

推，我下晝開到宜家！！

又唔知咩事點解尋日咁多人知有活動

2130先開始，趕得切架！

真粉嶺上水人大聯盟 個Facebool群組講 加入先

再推 8/10
北區人 加油

回覆速度太快了，請稍後再試

推呀

9/10 推

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

推 9/10

10/10 推

推'

咁少人推，是咪唔出啦